啲籃波球星比人鬧句bitch就要趕人走，惡撚到

如果足球員咁做可能場場波都趕撚哂啲人走

今天公鹿主場對陣勇士的比賽中，發生了一點小插曲。在Klay Thompson 的一次快攻中，你意外摔出場外，一名坐在前排的球迷卻對Klay Thompson出言不遜，喚他作「bi_ch」(婊子)，Klay Thompson向球證反映不滿，而現場的保安也為此趕了該個球迷出場。

雲加俾人屌足幾年都未驚過

趕得好! 教壞d小朋友點算

World Peace就真男人 幾勇武

猩猩係唔識控制自己

咁就可以暫停

啲fans 勇武啲, 成班NBA黑猩猩都未淆過, 有條白肥鬼食j oneal 一拳仲起得返身

屌又幾勇武wo世平叔😲

管理員去哂邊
拎麻醉槍射低D猩猩啦